好掛住封魔獵人

係我印象中記得係唯一一隻可以玩攻速隻人物好似快到抽筋嘅驚

以前每日零用錢都拎$20去買點數

有冇人有玩過

遊俠最撚型

好鍾意儲佢啲怪物卡

好掛住登入播個首BGM

有鬼佬私服

agger 音樂真心唔錯

lalalalalalalala~lala

依隻game我印象中佢好快就摺左

War3得 講online game海盜王都得 打飛機攻速

公測玩一星期del左人

真
有得拎雙槍
玩左槍手，好似叫咩鍊金術士定靈藥士，唔課廢到hihi

有個外國私服開左幾年